究竟邊撚個係陳寶珊

同我個名唔撚同既

陳寶珊

陳賽珊
陳賓珊
陳實珊
陳竇珊
陳寳珊

我無食過豬 佢老是常出現

次次都唔同

屌
咪我ex囉

又露底喇新會員

Ex 唔代表第一次